今年賺大錢既旺角小販 好應該夾返錢比義士打官司及安家

唔係咁忘本下話

賺完拍拍PAT PAT就算？

有小販向本報稱，衝突期間未有被食環署驅趕，質疑有人「借刀殺人」，而非幫助他們。

............

agger

彩你都傻啦班友

鬧返你轉頭就有

阻佢搵食

呢段片啲小販都係中性或者支持本土派

BBC中文網
咁多中國間諜／言論咁親中
不如搬返黎la